我大灰熊嚴重警告機場範圍不能衝擊

我大灰熊次次行動都唔怕
但機場就絕不讚成
冇交通工具就冇法可以逃離機場範圍
唔同屋村 四方八面走到，有街坊支援

機場邊個衝邊個鬼
後果自負，兄弟都救你唔到
入左禁區拉硬，想救都救唔到你
冇理由要和平集會既兄弟市民一齊陪葬

衝擊機場係極之嚴重
人地可以直接出實彈
全世界機場policy都係一樣
唔好以為係玩call of duty
人多都係咁話

而政府好想你地衝，咁多p牌不斷放風吹人衝
搞到機場實大多數市民唔鐘意
你知港豬幾鐘意去旅行
做錯一個決定就可以破壞整場運動
林鄭就係想你地咁，佢地咁廢冇法搞到你地
你就咪比位人入，漁人得利

而衝完又點，你地又冇可能長期佔領到機場
而孤島冇物資補充
d狗封左東涌2條橋，咩都唔洗做
放你地係入面餓死都得

入去整爛野更反感，目的變左做洩忿
咁衝完都冇作用，冇意思
比唔到壓力政府，只會逆轉民意，幫埋對家

而家機場職員擺工+集會已經好大效果
佢地好大壓力，每日小一半飛機起飛的話
講緊係每日影響到幾十億

所以
你拎催淚彈頭去宣傳展覽又得
派傳單比旅客又得
入去行街shopping都得
呢d佢地吹你唔漲
總之就唔比位人入
係1,2號大樓入面可以講係全香港最安全地方
一定唔會有tg出現

唔講犯唔犯法先
如果班狗要入機場拉人大家點走？
最終只會團滅送頭

上次有冇拉？
靜坐根本冇籍口，而且咁多旅客
咪玩

推呀

諗清楚入機場個目標
係爭取支持同發聲
前線勇武手足嘅作用係用另一種方法畀壓力政府，因為呢個政府係暴力，前線勇武手足係我地嘅劍，而呢把劍係應該指住政府，而唔係呢個機場

我大灰熊開po冇人推？？？

我又真係唔同意，佢地的而且確做得出係機場拉人，睇下係搵咩藉口/我地有咩行動

最緊要係衝完嘅個觀感好差 你衝禁區實當你恐怖分子

我都支持!!

點解我地個名可以咁似…

我大灰熊係高登已經係呢個名

我呢個名係鳩改
咁都撞到

唔好衝啊！

咁梗係啦
唔通我地殺人放火都唔拉咩
白衫咪唔拉囉
所以先要醒醒定定

講左 就以靜坐根本冇籍口
除非搞事 咁係邊都可以拉啦...

催淚彈頭好似唔比入機場範圍

其實重點只有一個，無關觀感定民意：
衝機場對家可以動用既武力係反恐級別。
自己諗

有冇不反對通知書？

齋坐叫口號會唔會被告非法集會？

推

一句講晒，邊個衝機場禁區邊個係鬼。

唔叫口號
上次都冇事 , 狗都唔敢主動係機場搞事

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

集會可以 衝就死撚硬 點走